# AbiSerwkom

Zadanie testowe stworzenie dyniamicznego ladowania obrazów z listy. Zrealizowane w postaci komponentu, serwisu

Wersja na żywo:

[WeatherApp](https://domszyja.bitbucket.io/abi-serwkom/) (https://domszyja.bitbucket.io/abi-serwkom/)

## Urchomienie lokalnie

``` 1. npm build ```
``` 2. ng serve ```
